美國明明可以貿易戰攪掂中共，而家又婦人之仁左膠上腦

原本話加到25%關稅，中共驚到賴屎賴尿，而家仲話直頭取消埋關稅，咁同未打貿易戰有咩分別？？？

有冇消息來源?
返緊工，唔得閒睇。

彭博社引述兩位知情人士表示，只要北京履行大量購買美國貨及保護知識產權的承諾，華府將撤銷對華產品加徵的大部份，甚至是所有關稅。

報道指出，中國官員在最近幾周的貿易談判中，一再表明達成協議的必要條件是美國撤銷向2000億美元中國貨徵稅。知情人士說，目前餘下的問題是：華府會即時撤銷關稅，或是監督中國一段時間才撤銷關稅。其中一位知情人士透露，作為談判的一部分，美國要求中國不要向世貿展開報復式的控訴。

美國一直希望繼續以關稅威脅，確保中國不會違背協議，待北京實施協議的所有部分時才能完全解除關稅。華爾街日報早前報道亦指，中美即將完成貿易協定。中方提出調低美國農業、化工、汽車及其他產品的關稅；美方則考慮撤銷對華產品的大部份關稅。

樓主快走~ 侵粉大軍就快黎咬你

只要北京履行大量購買美國貨及保護知識產權的承諾

由頭到尾美國都唔係想攪掂中共
係連登仔日日發夢以為人地想咁

打質易對對兩國都冇益
trump 到佢想要既野 咪唔打囉
國家度得利益 邊個理你中共係咪打壓人權 反正唔係美國人

呢個時勢唔好淨係睇華文傳媒，有冇英文source

過一排就話冇履行承諾
再玩過

睇番河內單野
覺得呢d係流料。

玩完，香港就咁比大陸撚死

就算英文source都要睇定d
一直以來國際既得利益者都想trade war快d完

正解，話明貿易戰梗係拎貿易條款做籌碼，關左膠乜事？
人權只不過美國係拎出嚟拗多啲籌碼，真係咁CARE外國人權就晨早解放東突厥斯坦啦！
唔好再妄想會有國家為咗正義而打救你，諗下有乜嘢可以互惠互利仲實際啦

侵粉成日都話傳媒有問題，但侵侵日日真係網上釋出善意，最後侵粉就會話傳媒fake news侵侵就係撚狗侵粉嗰種耶撚式雙重標準真係笑死人

child登侵侵支持者玻璃心碎了

所以中國將成最大贏家

Bloomberg原文：
中國要求取消關稅
美國未決定

Chinese officials made clear in a series of negotiations with the U.S. in recent weeks that removing levies on $200 billion of Chinese goods quickly was necessary to finalize any deal, said the people, who weren’t authorized to talk publicly about the deliberations...

A senior administration official cautioned on Sunday that a decision had not yet been made over lifting the U.S tariffs. The official also said a debate was continuing inside the administration with Trump unlikely to make a decision before a deal was closer to being done, likening to situation to the debate over what to do with U.S. sanctions in the lead-up to last week’s summit with North Korea’s Kim Jong Un.

2
0

美國一直要求中國要開放市場
1. 唔好收出口貨今撚多稅
中國貨2蚊 豬肉 美國6蚊 （正常2.5 但入面收稅

2.屌你老未 抄撚夠未
華為 小米 盜版等

要支那全面開放同唔俾偷野，其實同搞掂佢有咩分別？

喺班小朋友眼中，要美國捉晒啲中共高官去解決、核彈剷平北京先算搞掂

如果咁都收貨，美國最後有乜得益

又話三月一係死線
今日得三月四啦

侵自己可以連任。美國有無得益佢WFC

到真正協議內容公佈左先講都未遲啦
呢半年基本上都係一味得個傳字

講左延長

佢真係純粹想幫美國減少貿易逆差同屌鳩大陸狗啲盜版
唔好諗太多

所有有個「傳」字嘅報導唔使睇都得，
同梁振英話公佈外國勢力證據無分別。

唔好講連登仔，就連美國白宮都話不嬲蝗國最愛講大話~ WTO己經證明
咁究竟做乜可以減少逆差同偷科技？事實係簽乜都無用，因為蝗國國企己經係其中一個死症

所以根本係侵侵自己為咗連任想盡快完TRADE WAR，而唔係因為解決到D乜問題

中共收皮=對中國好
中國好對美國有咩好處
反觀中共宜家為左保持獨裁 下下幾千億咁塞比美國
中共收皮部atm 咪無左 你係美國佬會唔會咁蠢
美國佬心諗Suffer既係你國家入面啲蟻民 關我鳩事

FYI: 2016 年中美貿易逆差係34.6b usd, 2018 年頭11個月已經講緊38.2b usd, 全年計estimited 42b usd.

不過唔緊要啦，係連登Trump一定贏，obama 一定係親中左膠

屌，打少咗嗰0
係346b 同420b 嘅分別，sor

不停一進一退邊可以咁快作準

兩睇，一美帝已經岀過手比維尼熊知世界一哥有幾大影響

二留強國做世界最大敵人，自己係執法者可以同俄佬一齊撚下強國

三最重要西方左膠化，去得太盡政治力量影響政局比強國有機會反咬

不過最後贏都係美帝

個個曲線得你真心
邊個話美國想整死中國？

連登仔個個等支爆再乘機鍵國

其實obama搞果個TPP會唔會好過齋用關稅?

以前搞得死穌共點會搞唔死你強國
美帝最怕呢家亞洲亂,比俄佬有機
最大敵人係俄羅斯,唔係強國

連共和黨都可以俾連登仔話係左膠

呢張貿易牌可以得閒叫春就揸住土共春袋
慢慢玩唔好

咁滅絕支那人當然係最完美既

點解連登仔成日認為trump仔係救世主
有必打沉中共
佢最多做兩屆,點撚解要得罪中國? 搞靚自己政績仲好啦

婦人之仁啱啱先引渡緊慢慢周去美國喎
等埋支那反枱先下定論都未遲啦

商界趕係關稅到前入貨

佢地鍾意嘛
根本唔只美國
之前英國出份報告話華為可控又傳英國放寬畀華為
轉頭人地英國自己部門出嚟澄清返華為有安全危機，啲傻豬又冇咗影

唔怪得奧狗馬做得咁差

老閪都唔搞死中共啦，同拆左動物園個獅子籠有乜分別???

俄佬都唔想再搞亞洲啦
蘇共衰過仲唔夠咩

佢唔搞支那點搞靚政積呀？
靠咩呀？美國縱支那縱到科技又俾支那爆上嚟，科研又唔夠支那冇道理冇監管，喺支那到整生產又俾人偷晒啲技術，美國真係冇地方可以造政積啦喎

華爾街報個新聞都可以比反侵打兩頁飛機 佩服
一陣白宮發個聲明又失哂蹤 兩年來司空見慣

TPP有排傾

都收咗大半年，都見唔到每月逆差有下降跡象

打殘啲獨裁政府，等啲難民可以返去重建家園、新政權同美國互惠互利會係好大政績，不過啲左膠又會嘈喧巴閉。

唔夠打，支那賤賣搶市場，佢賣價平過人地成本，你自由貿易杯葛支那都冇用

70年代係美國本土排共產黨(特別蘇共)好強烈
因為意識形態侵略

前車可鑑
共產黨本身d手段你估美國真係唔知咩(支共而家都做到一半)

貿易戰傾得成就做到反監督控制支那

商人做生意
都唔知邊個安久

當初個個話支爆
而家又話邊個話要搞中國
彈出又彈入咪你地d 垃圾時事台on9 侵粉

搞掂中共點搵錢？
有人俾你日日剝削 你會無啦啦殺左班友？

因為之前稅改關係
同時未有好穩定既廠完全取代到支那住

奧巴狗粉絲有一個論點 係成日話TPP可能更好
心諗 傻仔
奧巴狗之所以癈 係因為佢乜都點到即止 完全冇長遠既政策支持 整個TPP出黎 然後？冇然後喇 咪就係擺係度由佢run 以為咁就ko到支共？冇病呀嘛

炒左兩年車既你話人on9

根本睇佢18年尾時彈出彈入係度做市 就知佢係搵食格啦

擺明話比小學雞雜種要撚你隨時都得

畀啲時間侵侵，佢嘅政府周時放料出嚟tum支那揭底牌畀佢地睇，未到最後都唔知結果係點

邊度睇到

中共驚到賴屎賴尿

只要貿易協議係美國原本想要既野
亦有寫埋點履行承諾 違反協議就加返關稅
咁咪取消而家d關稅 只要跟國際規則玩
中國搵唔到美國笨 美國都係贏緊

我一早已經講左美國係唔夠大陸玩

唔得閒睇就返屋企含撚啦 港豬

侵囝左膠黎㗎

你d侵粉真係非黑即白, 覺得TPP會有用唔等於撐obama, 你柒完未?

會打貿易戰唔係因為侵話唔滿意中國嘅不對等貿易政策咩
所謂「支爆」其實只係個副作用黎
不過貿易戰以黎成日都有新聞話侵想放棄 真係白宮出左聲明先算啦

佢地次次消息都相反 打完飛機就唔見影
[sosa